英雄聯盟 LOL S9賽事討論區 #386

Bang子好撚慘

TSM啲上路真係永遠carry成隊

真係上左賊船

BJ可唔可以唔好再pick urgot

點解佢要咁樣做

mid urgot
好心一堆mid唔識玩就唔好pick urgot啦
玩返法師咪算

keep住個加速
利申 9up

好似仲未有加速?

咁應該係唔想比對面知tp時間
無人估到係base用左

好戰術

我諗TSM係想試Flex pick Aatrox Urgot
不過BJ pick親Urgot真係冇好野
上年打C9 regional 又係輸晒

其實睇返就算Zven冇去送頭
都係會輸
前期攞到lead之後
中期咩都做唔到
Farm farm下 Viktor Akali 已經控制唔到

是旦喇 坐夠拎綠卡 目標完成

睇到中間已經唔對路
原全冇用上路個優勢去拉開差距
係到妹下妹下

其實artox urgot都差不多無counter
flex pick嚟為咩
就算對面pick ap上路打artox urgot
但ap top其實前期好易gank
好多賽區都係heavy gank到ap top殘廢

Urgot Thresh 我都覺得pick 得差

Urgot 俾Akali free farm到fatfat
Thresh 打Tahm Kench 又咩都做唔到

BB 前期打得咁好 都要輸 戥佢好可惜

睇AF fb page 仲見到Aiming既出現
睇黎真係純粹廢先唔出佢

個標題

bang: dllm真係有人廢過blank.....

huhi廢到

core 入左TL 原來

GenG 有corejj既話點會係榜尾

祝CoreJJ Crown 一帆風順

有冇人有睇康sir Ryze招大
FOX vs GGS 26:28

點睇jungle karthus

需唔需要gif

送頭大技

Btw 都唔出奇 康sir都廢咗好耐

Wow

RUSH玩到好廢

C9 jg對手臂

pm

lm 先真

今年MSI係越南同台北搞
台北會係半決賽同總決賽

CG三個韓國人嘅喂

LCS 2019 Spring 各隊實力評價

S Tire
TSM
2019 全新陣容戰力全面，不論對線及戰術執行都係LCS中首屈一指，LCS春季聯賽冠軍大熱
Team Liquid
中下強勢，靠大Ching同Jensen可以輕易取得線上優勢，上路Impact表現穩定

A Tire
Clutch Gaming
Counter Logic Gaming

B Tire
Flyquest
Optic Gaming
Golden Guardians

C Tire
Cloud9
Echo Fox
100 Thieves

係咪要比正評

忍唔到笑

正wor,又可以去睇

啱啱開季就起勢燈
Btw Tier 定 Tire 呀

CLG 邊有可能係A tier
C9 都一定係S tier
100T 都至少A 啦

TL > C9 > TSM > 100T > CG > FLY > CLG > GGS > OPT > EF

終於知huhi個傳送做乜鳩

riot code

lord master king又拎雷玟屠人

比佢燈完咪要retire

痴線一起身就見到23個負評

LCK成班廢老去LCS等退休

但上年na同eu成績都好過kr

可唔可以出多啲分析post

第27個係我俾既

見到crown子識番笑
好事黎

Beardsen 幾勁
TSM呢下買得好

睇完week1
我反而覺得100t無咁高
某幾隊又唔係真係屎撚到嘔
有幾隊就真係屎撚到極點
最多我都係覺得B到
中野輔三件核彈
加上隊野好似無夾過咁
b我都覺比多咗

CLG又係廢撚到痴線 完全唔知做乜野
由賓仔走+bio入咗去就開始鳩咁
有前期就無後期
依家又係咁
明明依家中同成條下路都係唔錯既選手

ef同ggs都係算啦

最後屌你老味呀燈
隊垃圾TSM比盡咪A-至B+
S你都講得出

咁100T暫時都只係打過TSM C9（suppose 都係top4 team）
我覺得之後會打得返起
不過同C9 TL 肯定唔同level

CLG 本身以為會好過上年 點知仲衰
上路Darshit 新人 兩件都廢到冇得救
POE 表現普通

GGS 康sir Olleh 越打越廢 #bang#lm

TSM 牙燈Week 1 就出力燈 屌佢

sneaky

屌認唔到
睇到個陣重硬左

一玩LOL就藍屏
其他GAME就無事
有無方法解決

棄驚

今日原來又有AF

期待奇怪BP

SB打DWG

我撐 SB

chivvy kda 84...??

Showmaker 太過尻撚屎屎

galio做咩做走左去sup位

嘩下路victor+galio

兩個人頭換預示者 賺了

又見到nuclear自殺

NOOBCLEAR

papa 回來了

DWG崩潰咗咁

神TP

想睇GRF vs SB 暫時lck呢兩隊最強
就咁睇GRF>SB>SKT=DWG>>其他

垃圾車

巴龍呢一波幾好睇

ONFLEEK隻李星啲踢好靚

DWG呢場似番隊升班馬
nuguri自從vlad個場後表現差左
不過SB自己都有失誤有來有往都幾好睇

咁SB似唔似升班馬

onfleek 真係幾勁

最神奇都係ghost既起死回生

dwg d人好似成日比人單捉咁

佢都係似吉祥物多 表現唔係特別突出

呢個season最驚喜唔係d升班馬..係geng af kt kz呢d 有名氣既隊唔似搞乜

吉祥物 笑左
我覺得還不錯啦 起碼佢表現穩陣而且跟到一隊勁隊既節奏

只可以講ONFLEEK同SUMMIT幾強 佢只要穩穩陣陣唔爆線應該都可以贏到

今場冇乜特別

Summit長期同Kiin仔對線

onfleek啲李星踢真係相當唔錯

自從JG冇左綠刀之後就少左好多W眼迴旋踢

top咩事

ONFLEEK又黎料

屌你ghost放w係塔度

showmaker一啖砂糖一啖屎

仲以為SANDBOX GAMING會比人笑SANDBAG GAMING,點知原來咁勁

今場應該做番sandbag

冇計 太少眼用 帶埋掃眼既話真係要下下用真視 好貴

咁又未必 啱啱開始

望住啲血量就覺得好極限

都幾一面倒 中期dwg個陣仲要勁d

Nuclear癡左線

屌同上場果個係咪真係同一個人黎架

輸埋啱啱個波就真係SANDBAG了

拎埋rift herald 25分鐘前完唔完到..仲要dwg玩lucian中期英

DWG 有冇機2-1

ghost?

大佬 Baron都未食輸10k玩條毛咩

無知一問
pick 鱷魚有咩用

NUGURI

watching doublelift in a losing game

23分鐘

出咩都比人counter架喇，唯有出main英

被人out ban pick 者
諗住打線打爆Aatrox
點知Aatrox 拎左去jg 被人counter pick 凱能爆線

可以抗衡Aatrox同Lissandra

Last pick Kennen隻鱷魚直接玩完

依家咁多flex pick教練真係愈黎愈難做
你以為隻野中路點知佢上路
你估埋佢上路點知佢jg或者下路
pick隻counter人地轉位就再pick返隻counter你既
隻鱷魚未開局已經玩完

對成個遊戲理解真係要好深
要知道傳統lane 同非傳統lane d 組合對抗性
仲要諗埋咁pick團戰/邊線處理得唔得
點搞呀

Nuguri又出返血鬼

鱷魚得中上路有得揀，SBG個教練心諗打Lissandra同Aatrox都唔會輸，點估到揀左個Kennen
最慘係DWG個陣有四個Flex Pick 點玩

dllm 血鬼中上ad又得
aatrox 中上jg又得
galio sup mid又得
睇住你手牌黎打

好想贏

rakan predator

好似幾勁 predator rakan

點解係rakan拎頭

個PAUSE個似好大獲野咁既

又pause

睇佢個樣 以為開外掛比人捉到咁

喺後面瘋狂討論緊

仲會有咩好笑Pause
Teddy踢網線
Cuvee Toilet Issue

Toilet Issue
UUTALA當年頭幾次出場...真係打花咗CUVEE塊面...
我地都覺得箍肥係嚇到瀨尿

整爆暖包同倒瀉水

但今次唔知咩事

GreatHeroGuo: You are laughing at Fnatic and they are influencing even LCK strategies

點解佢個樣可以咁驚

咩事

明明全部都係韓國人, 點解好似傾到要搵翻譯咁

似係GHOST個部野壞左

ghost 個樣

GHOST

兩次開得咁靚都打輸

JOKER係咪有少少廢

屌 隻血鬼救左巴龍

LEE SIN
VLAD

隻lee做乜

nuguri開波型完依加鳩鳩地

rakan

隻zoe做乜Q

佢閃差少少CD

屌你nuguri走去打jayce

神仙打架

SUMMIT最後神準...

點解次次都係aatrox開

summit 同 nuguri 勁過哂班老野

DUMB ONE GAMING

痴線 激到

nuclear扭到腰都斷

ghost jayce d走位痴撚線

KR Team fight PogChamp

好痴線 真係好有激戰feel

下場會唔會變返Lms質素

頭先jayce扭左勁多技

究竟係ghost上哂身定係隊友勁，我真係睇唔透

ONFLEEK同SUMMIT真係勁

果然d選手唔過20歲都唔睇少得 隨時都突然覺醒
ghost 2019越打越有

thal仔

ghost比啲隊友激發潛能

原來仲咁後生 當年仲同madlife拍過一排

會

kiin

EZ好似吸唔到血咁...
始終有一半以上輸出要靠技能

下 Ghost MVP ?

papa話齋
kalista對住對面呢個陣真係好難生存

lck上限同下限

我睇Replay 點都係隊友玩得好佢先生存到
輸出仲要低過Nuclear一班

咁KIIN都有質素GE~

發覺唔少職業選手都唔識計準金身完同復活嘅時間

kiin仔舉到斷左手，唔計

個刻好難諗到咁準ge 都係靠直覺

綜藝隊今日會搞D咩笑料比大家笑下

敬請期待

對面LPL榜首對決

呢個LOOK靚到

榜尾大戰再次展開

10th 10th 10th 10th

spirit sup
條條路打晒呀佢?

Aiming終於復活了 破除禁賽謠言 原來係真廢
然後精神support係想點 呢隊野真係好娛樂

精神打晒jg mid ad sup
下場係咪top

UCAL 好似冇係KT果陣咁勁

精神哥食錯藥 ？笑完未

champion pool細
依家玩既都唔係拿手野

今場又唔上兩隻sup 上精神做乜鳩

五路精神

牙美點睇aiming 又有得打

Spirit係咪有精神病
佢係咪五路神

屌support j4黎架?

精神有主教練把柄？

j4 sup

玩到咁大

笑死 200IQ draft

不嬲都話佢廢

J4

笑撚死 到底玩緊乜鳩

AP J4

仲要ap

救撚命

屌你
專登Troll 都冇佢咁有創意

到底玩得痴線會輸 定係真係廢先會輸呢

J4招e buff左攻速

ap 都幾痛
好poke得

sn咁串唔出full team?

maple 感冒 應該換埋隻夾開既jg
不過個jg 好似仲好d

AF 會唔會想今年 所有英都有一次岀場
墨菲特 有無機再見？

Kiin仔點解會知

ez + j4 sup 對線可以壓到lucian 加braum

lck ban pick清泉 af

講到口都疾埋

枝旗仔=wd 比kiin仔tp

仆街第一件出金身

你知唔知個Jungle係韓服顛到癡線
兩百幾場 平均勝率65%韓服前十

呢隊先係Full team

咁點解之前唔出
另一隻成日送頭

j4 useless

我都好好奇，個陣見到韓服Leaderboards前10有條友JG勁到顛，開頭周圍傳係Levi，結果係SN隻Jungle。
然後我R曬頭 點解出Hacker條柒頭皮都唔試隻勁既JG

點解會係Aiming Spirit 下路架痴線

個hacker 真係好撚廢
一開始睇心諗有個咁柒既jg 點叫super team

Maple係LPL中路入面真係好無競爭力
依家既狀態係食經驗食老本
SN呢個組合睇落去順眼好多

AIMING咁有性格唔出埋大天使

點解要直出金身呀

非洲太多magic damage

LMS虐開菜打開廢柴 LPL邊打得慣

maple夾左一排都叫拎左幾場mvp 啦喎 不過對線真係冇乜特別大優勢
想睇maple 夾呢個jg 試下

佢既作用就係EQ入場再R 所以咪金身保命先

就算虐菜你都可以睇到佢操作，S4既時期對比起依家反應差太遠，普遍選手22歲由巔峰開始走下坡

呢樣真，佢冇得威威既原因好大機會係因為隻JG廢

精神搵到定位啦

精神

精神哥 EQ Flash笑死

grace 如果R落aiming 會唔會打得贏

former jungler spirit

狼行

垃圾車痴撚線

狼行真係勁，隊友點廢都好都可以打爆上路

換番MAPLE啦
隻中路麻麻

KIIN

Maple+WeiWei =

Angel太少經驗啦 點睇都未到maple個皮

精神真係笑死人

究竟打緊乜鳩

AF會唔會榜尾都贏唔到

仆街 完全係鬥廢

真係海軍鬥水兵

AIMING

笑到 到底睇緊咩

屌你老母做乜撚野啊?

神偷

aiming

屌 咁都偷到

Clown Fiesta

lms定lck？

293

笑死

要切腹啦

無壓力miss smite 真係榜尾大戰

真係好娛樂 咁都偷到

有braum 都被ez 大偷

做乜返屋企

睇唔透af做乜鳩..
點解要走?

咁都唔推撚埋佢
做乜鳩呀

having fun game
唔想俾佢完

我究竟睇緊咩

我係唔贏 吹咩

maple上場

其實EZ打大本 W+A一下應該都扣三份一

AFs 究竟諗緊咩
係咁出奇陣

play safe

完

笑撚死

on9到

on99

換返maple 都唔出hacker
hacker應該正式收皮 sng最已陣

應該係得精神做到CALLER 所以換黎換去都要俾佢上

笑撚到傻 係架巴士到睇

af真係lck清泉

JAG好慘呀
打咁耐都係要輸

無畀EZ偷龍嘅話應該反cup 到

JIN AIR好可惜呀...
冇左條巴龍就崩了...

明明後期對面星朵拉幾波團戰直接被滅零作用

AF成功吸引到呢到多D人睇

成場都唔知ucal做過乜
11.5k傷害大後期jax又係唔知做乜9黎

隻趙信ON99早SMITE左咁多
唔係一早收左非洲皮

非洲贏完全係因為jag 仲廢

G持Ucal
G持Kiin仔

好似係hacker都病撚埋先唔出

不過呢隻打野穩過神經刀hacker好多

maple爭氣d呀

AF比賽好睇過Grf

唔明點解要pick gp

AF係咪諗住每場都pick其他英玩下

繼續綜藝

俾Maple揀Akali

屌你又嘉文

好歡樂

Sion

weiwei d重擊

原來gp 咁counter urgot

報晒仇

馬哥玩ap無次掂，成日要佢用

GRACE

maple akali 又係成日輸
佢英雄池明明都深 係要揀akali

JAG個內心究竟點諗，自己好認真玩
AF hea鳩BP，個Spirit鳩玩仲贏埋自己

ROUTE

今場冇得玩lu

未係最top但唔差，係個陣唔適合，sn個陣太難自己開戰，akali好難入場

射左 KIIN仔

jag 廢到

真係純粹jag廢

唔駛睇了

jag

轉台睇lpl

OP呀ma

轉過頭返黎14:1既

fpx 再食唔到條巴龍可以gg 架啦喎

馬哥空大

垃圾車真係好撚硬

weiwei d 出入場都幾好j
次次覺得佢送頭都死唔去

Hacker肯定次次死

AF做乜野 突然又變到超勁
笑死

打咩隊啊

後期陣16分鐘14:1

AF幾撚耐無試過咁快end game
完場仲要笑果下 真係好撚on9

MAPLE 阿卡莉唔撚掂WO

佢成日想隔硬秒隻ad
好少利用到煙霧個煩膠感

但係佢地柒起黎唔輸JAG wor

同FLY差唔多，佢一樣唔適合pick Zoe Akali

dohib 比人既感覺係好鬼激勵型隊友

有打氣buff隊友功能

隊友都死晒啦
佢唔衝入去打都冇用

Aiming喺訪問環節道歉？

smlz都係玩返ad喇
佢同maple今場都冇咩用

佢蛇女招大好似冇中過
淨係前面壓到下CS

JAG幾時換中路..
個GRACE睇親都穩定輸線咁濟= =

AF 擺到明娛樂mode

之前又係逼佢用維克特，明明佢ad幾勁係要懶係有戰術

我都記得
呢場佢玩隻ez拉打易贏好多喇
玩法師哂左

100t俾TSM虐打啦
贏條毛

仲有4個半鐘就可以睇SKT同GRF實力差距係點

打和 SUPER

應該2:0

屌，得啖笑

Check yo yo check check check yo yo

等緊4點

審判日

GRF個ESPN世界排名去到第一

硬實力應該燈唔死嘅

死硬 呢隊嘢實係關鍵賽事手軟

我覺得grf一面倒㩒住skt打

贏一場收貨

返工冇得睇
唯有係度睇文字直播
見teddy訪問時話有信心抽贏grf，佢怕唔怕

個網一燈完SN第二琴日即刻輸咗 不過以GRF既實力應該都唔會有咩影響

兩場頂到25分鐘當贏

應該話以SKT都唔會令大家失望就真

今年做LCK國內龍應該唔難嘅

返工睇唔到關鍵2場

Skt 2:1

幾時先到 Haru 出場

唔知SKT今日輸成點呢

SKT FANS

留名睇grf虐廢老

佢肯出Haru 我包佢贏
ok 我FF 完

CLID玩得唔差喎 反而係KHAN嚴重啲

但係crazy 好似仲廢d

我都唔明點解要買crazy

起碼有得出下場睇下先

睇嚟一陣有好多STREAMER會睇SKT打GRF 啱啱碌到去NL個台佢都話一陣睇

攪到好似worlds final 咁

唔輸太多收貨啦skt

訓左無睇 銀河艦隊SKT大炒GRF幾多比幾多

但其實兩個有一段差距 暫時SB打GRF應該係最有睇頭

琴日LPL榜首大戰都幾好睇

蘇寧個位替補中路都幾勁

個替補中路勁咩 隻JG就好過個HACKER

SKT頂到半粒鐘當收貨

原來完咗GRF打SKT仲有GENG打KT LCK SUPERDAY

唔比人虐就心足

gg太on9 比飛機隊偷到一場

Skt換走中路個廢老仲有希望既

始終覺得grf同dwg skt sb好大差距
要有睇頭就應該係後3隊互打

最主要係如果呢隊全明星陣容都打唔爆grf都幾絕望下

rush真係好撚好笑

係時候睇skt輸

準備睇尖添做時代既眼淚

準備受審

2:0

幾點開始

Skt1:2輸少當贏ok?

估下SKT頂唔頂到20分鐘好過啦

我覺得ban pick好大程度已經決定咗勝負，比返khan玩鬥士已經好好多

我估應該有25分鐘

blank走左之後jg係skt最carry既位

我估玩法師

妹妹吓戰術可以頂好耐

應該係頭10分鐘55波
跟住輸一波爭預示者/龍
之後比人滾到尾

又早期團送幾個頭既話真係有機會20gg

老實講

依加隊SKT 可以破到GRF金身已經係超班表現

要嬴埋就真係無乜可能

嚴格黎講你求其係LCK執任何一件JUNGLE返黎已經勁過BLANK

會唔會放垃圾車同加里歐俾FAKER?

Galio nerfed

只求SKT唔好輸得太肉酸

Faker唔玩輸出

g2會唔會換haru同crazy上黎 黑暗兵法

Crazy難啲 因為真係廢

國家打呲咁

skt係咪今季既皇馬

倒錢落海

知道要針鳩MATA

GRF 2:0 SKT

又有垃圾車

悶唔悶d

見雷汶hype左野

識玩一定唔ban垃圾車 畀faker玩 咁先至無得carry比賽

Urgot 上場見我唔到, 同大家打番個招呼先

唔搶rakan?

SKT 88

見親chovy 都好想打J

泰山今個bo應該有新野拎出黎玩

又係aatrox sion搖擺賓洲

teddy pick 汎未

平平地做住後備先, 驚khan無啦啦發癲被禁賽

重返榮耀

Ban哂bot

又係呢堆英

VIPER KAISA

flex flex flex

KHAN RYZE

等睇廢老FAKER比CHOVY打爆啦

終於玩CARRY

khan又玩法師

比faker玩番faker啦屌

3ban ad
係咪真係咁驚teddy

點解今次faker唔玩垃圾車既

妹妹陣等俾對面AD肥起殺哂啦

本人上陣

Skt最好表現係佢

仲以為KHAN RYZE, 嚇撚死

faker 用faker

faker重返榮耀

唔洗睇faker垃圾車啦

以為又要表演

FAKER隻雷茲已經唔係S5果隻

目測應該liss會係咁roam下路 冇物理輸出可能gg

上面有ching買skt贏

佢s7打msf果陣仲係好撚勁

今場ban pick邊隊贏

因為改撚左版囉

錢多
不過GRF得1.28 買黎把鬼

kkoma唔再教skt?

打個J當支持下先

佢上年打TEMPT個隻AZIR都幾強

kkoma升左職無負責bp好耐

原來係LAVA上面有CHING貼左

上年佢隻ryze打沙皇

咩英打咩英
入緊西鐵睇唔到

tarzan好似捉晒clid 條路線咁

khan哥

中路會唔會壓到一個西門

3路都輸cs

叫teddy用viktor

ban 哂d ad

Tarzan

個藍buff

FAKER老了

藍

咁岩回好天生技太大力打死左

佢D走位仲係好勁WO

Chovy有個藍buff faker應該死左

有藍就殺到啦

維克特冇點過暈

無諗過打架 洗兵重好

tarzan 食左個藍搞到chovy 唔夠mana 出R

Khan輸cs輸到

就係知chovy 冇藍先上

當年S5 TOYZ好似都試過比丁特食左個藍搞到殺唔到人

未係inferno度打一個團戰前都仲係大家鬥等對方出錯, 剛剛faker用cleanse走到出黎算係守得住

KHAN CS

clid帶唔到風 呢鋪應該係咁先了

有冇人解釋下viktor 有咩優勢

SKT 上路

FAKER座塔咩事

洗兵 兵線? 唔知道

冇英揀了，好似係

tarzan唔洗invade/ gank都搞到clid打得比之前保守好多

就咁既 skt搶完viktor grf先至拎kaisa

pick Viktor 因為EZ 黑人 艾希 法洛士都ban 左

同grf鬥磨，唔覺得skt後期會打得贏grf

下路推到條兵線但faker一路比人壓住 無人敢安全食inferno又唔敢打teamfight

放塔

FREE 中路

係FAKER唔中定佢走位勁

Skt中路=廢老

覺得今場兩邊都有D保守 第2場應該打得放D

係Faker走位勁

farm farm farm

咁scale落去呢場可能一個teamfight到就完場
後期team前期有lead

grf d marco屌打

仲同SKT妹妹下 SKT都有D機

妹下妹下戰術

等Viper三件裝再打

唔係好明點解skt拎呢個陣都唔敢打前期團

TEDDY出埋法師鞋應該可以打

但SKT可以點開

等埋GRF食埋條巴龍就完
好撚悶

歐拉夫後期同超級小兵有咩分別

可以玩到20分鐘
當SKT贏左得唔得

前期團先易出事WO

中期感覺先係SKT領風期

再拖落去可能兩波大團戰就直接G左SKT

GRF個陣後期應該勁好多

khan faker都比人壓無得roam
clid又冇cc, 下路圍一有cc既viktor都冇點w
所以咁"笠"

2TP

Faker真係好想贏要出ryze

khan做乜鳩

grf個陣前期無乜力咁

兩條火龍ok仲有得打

後期賽恩邊個殺得死

做咩放2條火

雙火龍

慢性死亡

RYZE同維克特前期都唔見得有力

但前面小團戰liss好勁,R又硬CC, 被動又打輸出

廢事俾人話虐老啦

GRF後期係kaisa勁 如果sion出適性神盔唔知skt要打幾耐先至死

呢5分鐘SKT嬴唔到一波團戰就應該係咁先

faker洗洗下又贏返cs

好撚悶 好難想像依加係GRF玩緊

依下CALL

本身好似輸緊30幾以上

吊打

高手過招 點到即止
屌你25分鐘0死

好正 SKT乜都放

GRF淨係洗兵推線都推到就贏

劇本：清中路兵 開一波 巴龍 完

Grf拖後玩係贏硬，咁緊係拖

好撚悶

3k vs 雙火龍

直接用sion開路推塔

khan都係

SKT:放塔唔緊要,最緊要人無事

Khan本身就suppose係要贏cs

人無事先做到世界冠軍架嗎

佢前面好似都輸成三十

KHAN???

GRF sure win

個feel好似skt覺得自己先係後期陣

urgot打sion好似無着數喎

成個skt陣無開戰
真係聽像唔到點贏

GG

好悶啊

GRF勁撚到

SWORD手車真係一流

SKT GG

khan？？？？

88 skt

SKT 第一場輸了

可以下場

KHAN?

屌打

下場了

0開戰英

大團完全唔夠打

感覺GRF後期會勁啲~
歐拉夫後期太廢...

Khan 唔知做乜

完全度好曬點打咁制

完全唔知KHAN做乜鳩

四打五啊 Khan行街

妹下妹下就唔好玩前中期陣啦
你後期邊夠輸出

TEDDY成個團戰扔咗一個q出去就冇了

都唔知做乜撚

仆街 岩先見到teamfight我唔記得許願

GRF呢隊野點出黎 好撚勁喎

skt根本無贏既條件 兩隻carry位都係ap 打隻sion都打十年
仲要有隻歐拉夫係咁拖後腿
歐拉夫唔係前期英黎既咩? pick黎玩閪呀? 好撚夾啵個陣容

VIPER 條癲佬...

faker唔r走係想點

係Tarzan打得好

有個W架

泰山隻aatrox惡到

屌你teddy

上唔到黎啦 同埋根本唔夠傷任人setup

下路4打3唔敢打 仆街死啦

可能玩後期陣 20分就俾人gg

kaisa 4件裝點打呀

KHAN不要嘗試做些什麼

SKT後期點先捉到Viper
佢出埋金人

skt勁有問題...
pick完呢個無marksman陣, 睇佢玩法就係諗住趁中前期有些少damage上優勢想一路偷龍等到elder/baron個陣迫大家打一場後期teamfight搏win

佢成隊得khan有少少gap close好心一見到人就縮啦
對面中到一個slow就成串knockup, stun, kaisa飛入黎...

人地4個金身

懷念牙泰

搶到下條火龍的話SKT團戰都重有得諗下~

ban/pick 果條人死一死好唔好

KHAN

GRF D TEAM FIGHT CLS

無人理khan

會唔會妹到40分鐘0封

呢樣要問下riot

根本唔夠輸出

冇人殺到賽恩 冇ad
GG

SWORD勁撚到

sword次次入場都靚撚到癡線 不過無咩人提佢

佢比人捉 點理

Next game 啦屌

究竟係到妹乜撚野
人地大大隻kaisa越farm越肥
skt2個c位輸出都係ap,人地sion剩係出魔防都完場啦

D入場真係痴線

168

求其揀隻adc都不至於打到咁

兩條龍封乜

一野扑起4隻

真

對面D閃全部唔駛交

Viper已經無敵

佢同chovy分開哂skt d人 khan比人姦到

殺唔到viper贏唔到

SION打唔郁...然後SION保住VIPER... 完全打唔郁...

khan

tarzan又癡線...

完全打唔入

Tarzan太勁

KHAN真係做乜撚
tarzan打晒

SKT

泰山一斬四

尖添

tarzan一野斬起左3隻定4隻

試下crazy 啦

tarzan勁撚到

虐菜

痴撚線

Perfect game

尖TEAM比人完封

換返kkoma好冇

fountain dive bm

skt

銀河艦隊比人大炒

炒蛋

慘...比人剃光頭...

0塔0殺

有龍唔算啦

skt好似次次bp 都出事

tarzan一個留低晒啲人

KHAN做過D乜

ON撚9

8 0

其實 D BP 咩事

SKT教練去驗下個腦啦
個陣點撚樣打團戰呀

khan真係好撚廢

好撚勁 真係超痴線

最後唔係有死一次然後比人GG咩?

Khan應該係引人落黎 係冇諗過死哂嘟

Olaf有乜用

khan明顯嬲嬲豬

零封

有龍係咪唔算perfect game?

好撚7

無控無開團英無AD

0封

等左半個月比d咁既野我地睇 屌你老母

ban咗隻厄薩斯啦
pick 隻歐拉夫都無乜用

係 唔算

成場最有用就係吸左grf d人落bot比其他4個開龍

FAKER屌到佢反皮了
跟住到KHAN FAKER不和

屌你老母比D咁既垃圾野我睇

SKT未訓醒?成場妹下妹下
又冇開戰英

skt輸左喇？

打營運都輸 見到teddy唔拎凱莎就知on9
點會諗到咁pick

Khan果下惱羞

係隊嘢廢姐
人地pick olaf咪又係贏

出隻olaf 同urgot
自己隊又冇ad 又完全冇cc 控到kaisa
究竟pick 呢個陣個人想班選手點打團戰

好明顯pick olaf打唔起前期+雙ap出曬事 mata玩開戰英好過啦？

換haru出黎玩啦 屌

後面打SION明顯心態有問題
打咁耐~對面支援無論講TP講飛都會快過隊友

TEDDY 咁高傷?

哩場真係bp問題大過選手好多

下場應該25分鐘GG

GRF第一場見尖TEAM打得龜D 打完發現都係廢既

唔覺比teddy拎kaisa會有分别
marco差太遠啦

換haru 啦 唔該

想學人搖擺 搖到自己暈左

佢玩得好好
係個陣唔靚
完全無空間輸出
巴龍個波比Tarzan追住斬 陰公

輸左怪BP?

放對面仲仆街啦

2邊一齊打前排.
一邊打唔郁,一邊4-5下秒左...

以為唔ban kaisa係teddy要拎
點知pick隻viktor同對面互農

食完巴龍俾人2打4留住

沉船

根本GRF除左VIPER之外全部都可以逼開團戰

只要對面有aatrox skt出urgot就出事
明明aatrox flex pick 3路, urgot就2路仲要khan又唔係玩得好, faker用就只可以做坦

跟住其他pick都可以skip唔提了
對tarzan無D自信好似HLE咁對攻輸硬
sword 隻sion R入場見好多次big play, 都唔計viper同chovy d個人操作
淨係開場根本skt就冇

pick olaf係因為tarzan玩得好

根本成隊SKT都無人打得入隻SION

支那台肥狗解說

對面賽恩咁撚勁 真係睇到差距

換撚咗啲教練佢啦

銀河廢艦

其實最主要係個陣冇人開戰

LCK dream team

skt啲傷害淨係打到去前排 無用

以為SKT之前練POKE陣會用係對GRF
點知整場咁既垃圾比賽出黎

唔係無空間輸出...而係輸出都冇用...打唔入
SWORD一套食晒都重有半行血

除左olaf依個pick其實skt bp唔算差

宇宙戰隊阿

連aatorx 招大都未打爆就死左啦urgot
仲有冰女控場 大自己分隔戰場都夠贏

起碼pick隻可以主動開戰/反開既先

雖然SKT PICK真係柒
但係GRF CC好準 係咁COMBO 郁都郁唔到

呢度d人凈係識SKT D明星選手

到底bp個腦係咪裝屎 用兩隻法師打賽恩

有冇機炒兩場蛋

SKT唔換個教練 世界賽都去唔到

冇可能ban 到grf
算把啦

睇下點BP
不過打法妹下妹下真係好大機會

有機

不如殺到chovy 一次當贏啦 至少都破左叫破半個金身

其實過左咁多年，S3同S5個陣Faker同SKT的確好勁
但都要接受依家過左咁多年太多後起之秀
無人會質疑以前既Faker實力係屌打
但依家既佢只係一線尾二線頭中路
唔好期望佢地會換完人一下重返顛峰，依家目標都係入世界賽
Griffin開季太撚勁

無ad真係唔知可以點打

其實巴龍前每波團GRF都殘血
但係個陣都唔知想打咩
拉打? 比人追住黎屌喎
陣地? 係咁比人擊隊喎

laning 黎講咪唔算差
一到要團戰/推塔就知咩事啦下話
skt 行去點塔都唔敢啦呢個陣
就算前期係skt 優勢我都唔知佢可以點開55團戰
何況前期冇優勢 永遠等被sion 撞

俾人perfect game 咗

中路雷茲唔差 傷又唔夠 會戰好似無開過大黎走

上年已經話教練好有問題
只不過blank更大問題而已

麗珊卓大四隻 到賽恩接大+Q

其實對面d cc咁樣 好難開黎走

我覺得個問題係faker除左用galio都唔會roam線 諗住靠推邊線 上年好多場都係咁

SKT垃撚圾到

Skt 換左教練三個月都無
咁快又要skt 換教練

ban左aatrox先啦, 下下都出urgot做開唔到團既沙包4v5 (或者好似khan咁自己死埋一邊)

揀tahm就試下pick隻無位移既ad(如果好似上場比人ban哂)
唔aggroo但想搏 win macro/rotation 既skt太荒謬

faker呢個season要舉埋教練團

唔算大錯

dream team

前期無乜優勢
後期呢個陣打團都知輸咗九成

一隻sion坦住全部
你俾s4 ryze佢用都打唔死啦
無ad打物攻傷係差好遠

GRF個陣除左AD 隻隻都可以開戰
SKT個傻鳩陣淨係可以走

雖然都預輸

但希望下場真係bp正常番d 起碼等我skt fans輸左都冇野可以瀨

班skt fans 未開季又話dream team 而家真係dream

最後既遮醜布黎
舊年都話有得賴下blank 賴下thal仔垃圾
今年簽左銀河艦隊
唯有將炮火轉去教練到 一輸就係BP問題 立於不敗之地

好懷疑khan今場有無開到過大技

覺得skt成套戰術有問題
咩陣都中意妹妹妹 唔敢同人碰撞
今場2隻半球流都捉唔到人拎優勢
利申 得鐵牌

咁事實 BP有無問題先
唔撚係賴 係因素之一係事實WO

條友可以講唔差真係有問題

宇宙旅館大和號

都係前期打唔到優勢 中期去邊線完全無影響既問題

faker 無乜用過w落對面隊
tahm無lam過對面一下
khan由頭到尾輸1v1
個陣就係呢3個人slow到啦, olaf Q追住黎劈
佢前期gank任何一路slow到對面都夠迫到個flash啦起碼

但一次都無發生過

SKT開季真係Dream Team喎
不過GRF原班人馬已經神級啦
都唔知你班友抽乜鳩

Uzi 係唔係退左役

皇者歸來
比GRF炒蛋
下年應該真係可以成隊換

Huni都有話skt唔係差 不過剩係識玩死一種玩法

休息

faker幾時證明自己仲係一線?

尖添:請不要嘗試做些什麼

想睇多場
SKT爭氣D OK?

坐時光機番去S5

Dream Team乜鳩TEAM

好似過完年番黎打 養緊傷

ban sion

skt係唔係要拖到40分鐘先識打比賽

講真faker唔係走carry路線好耐啦
d人成日話教練淨係比佢話urgot galio
事實佢依家玩得最好係galio
就算放左其他輸出角佢玩都係普通
唔好再神化佢啦 佢已經唔係S3 S5既佢
利伸講Faker 預左被屌

仲有aatrox招q 每次都開得勁靚
teddy都冇乜空間輸出

kkoma走左未先
一日未走,換邊個咪又係差唔多

啱啊 但係skt拖咗成場 無優勢
最後比人團戰陣 壓住打

我覺得呢場好多時殘血係因為陣的問題~
選手本身實力可能唔相差好多~但係一隻大坦頂住~啲輸出就似係泥牛入海咁~
有時打得到去CARRY到但最後又被人保番住~KHAN好似有幾下衝咗入去咁~但又比SION頂番住塊面...根本切唔入後排
有時睇上去殘血但其實好似泰山咁...有3條命...根本唔叫殘血...

蛇女

唔可以ban urgot架 skt有urgot勝率低好多

終於ban sion
sword s9得一場唔係玩sion

睇KHAN個樣, 會唔會係佢用蛇女

換隻豬女可能好好多

小花都去踢中場了 faker打support style好正常姐

GRF心諗ban你地隻垃圾車 希望呢場會好玩啲

clid拎lee好似勁過olaf好多

呢個真 一個陣容唔係話越多CC越勁 如果唔係個個都玩晒一堆CC英算
GRF 團戰配合真係好強 顯得佢地pick咩陣都超強

絕對好D 強開大坦

chovy要教faker做人?

mata牛

隊野廢同時都可以ban pick 有問題者
條友都唔知做乜鳩

grf 教khan玩杰西

用杰西
想羞辱KHAN?

都無以前咁好反應啦 開台仲要變埋綜藝

又歐拉夫

不過就咁睇都仲ok既

咁都叫羞辱

岩岩中上輸成咁
拎豬女隨時連自己jungle都入唔到

SKT成隊零默契咁
GRF對線已經勁打團直頭另一個層次
SKT點打呀
希望等等有得鞭屍

又歐拉夫

屌 我記得mata隻牛好柒
無啦啦flash上去

其實咁多季落來
FAKER的實力我覺得唔止咁
好多季佢都做到一條友打三條路
無論幾惡劣佢都ROAM去支援邊線
但今季啲隊員牌面勁咗~FAKER反而NERF咗咁...

成隊幾個月 默契差太遠

Mata 牛

成個LCK應該佢玩得最撚好 有佢係到做carry實好舒服

咁又唔好衰一次就笑人一世
雖然個下真係好笑

空撚咗ire,呢個版用唔到咩?

無默契

保守左
可能未夾好？

比人nerf到傻左啦

無錯 但D人成日都話想佢揀咩zed呀 talon呀個d出黎carry
明明當初S7 個陣faker都知自己要轉型狂玩galio先殺到入finals
但d 人都係想佢揀堆操作英出黎
講真唔係話chovy 依家操作英真係連caps 都未必夠打

好似nerf到殘廢喎

我都覺得係

所以期待夏季多d 春季真係點睇都係grf玩哂

有傷 年年都係咁 通常打到春季賽一半先出返黎

SKT=新一代KT

結果都有pick

講完就pick左 笑撚死

溝通問題 你唔覺近幾場skt對面都一定ban牛咩

又冇ad

屌真係揀

pick左

杰西 加里歐

羞辱中上

弱智
又唔比TEDDY玩AD

真係nerf到仆街
Riot please

0% win rate

放ad都唔用

又no ad

呢場似樣 55波

2:0 早d放飯

屌 galio加夜曲

趕收工差唔多啦

印象中佢sion比人ban左嗰場玩viktor
打得麻麻

呢場no ad應該ok,因為對面唔坦

要吃飯了

唉
其實輸都唔係問題
但係輸得好肉酸,bp柒,3線輸,睇唔到想打咩
輸完路輸完塔都冇show到想點想trade番
可能巴龍個波就係想妹到後期拎完巴龍靠賣鳩khan仔分推既,但係一下就比人收左皮

2:0 easy

teddy玩ap又唔係廢

skt: no ad 嚟多場先

痴撚線ban pick

teddy又冇ad玩 2:0

今季FAKER真係廢咗啲~上季反而重好CARRY到

你有無真係玩過
nerf完 buff返其他技 仲高傷左
係無左拆武個效果姐

睇完bp真係唔使睇落去

FAKER係咪又肚餓

今場真係睇技術了

輸左無野好講

銀河戰隊今次重唔2比0？

等睇夜曲galio無限中出

人地就wombo combo配合
你就5隻四不像咁

做乜講到skt個draft好差咁

呢場啲ban pick真心掂喎
屌你地有無玩LOL架

好明顯grf個陣勁好多喎

多蘭戒lucian 1lv W好痛lol

夠鐘開飯，快手完場

打線都穿啦

0:2了

屌ire打加里歐，輸硬

下路AP英有咩咁好

都話skt fanboy賴BP係遮醜布黎

ban pk
pick唔得

幾得意下
GRF初出道果陣成日話VIPER傳統AD應該唔掂，AP BOT就叻
結果依家佢反而大部份時間係傳統AD

除左中野combo之外其他都冇乜特別

唔明係到2:0 d乜 要輸既點睇都係技術問題

得kaisa ez咋...

蛇女屈機既 Mata牛又係超勁既

faker要證明自己

對線洗兵等後期

岩呀
隻Olaf前期做到野一定贏到

燈下姐
嬴一場得唔得

咁今場玩緊咩

呢場TAKE RISK LA
打線OK
如果打線打唔穿就煩

難講 打hle第一場

mata?

對線已經輸

打輸咗可以賴ban pick問題 no ad

好似無見過一場SKT fans覺得佢地個陣容係唔差既
＿

下路個pick已經輸左

仆街咁快出事

mata

點解唔敢打AD對線

MATA究竟諗緊咩

輸咗

mata唔好再柒plz

蛇女無魔都想換血

果位巴打話VIPER淨係識KAISA同EZ
咁呢場VIPER玩緊咩英

第1場姐

反向大?

faker都要點燃壓線邊個救到SKT

IRE而家NERF到咁...
點用...

感覺下路好快會自爆

KHAN好撚ON9

KHAN? ON9??

完場 技術完壓

grf2:0

khan XD

全爆

尖添?

KHAN WHERE'S YOUR FUCKING ULT

咁樣反野一定又係BP問題

khan好波

Khan係味弱智

khan咩事??

無野好瀨 廢撚到

FF OK?

銀河廢艦沉晒船

KHAN個閪位係咩事?
FAKER冇燒死分分鐘唔使死

完場灑花

faker 老喇, flash 都錯位

下路仲同步輸線

咩唸法？ khan 行翻轉頭

khan行過去做咩

KHAN條傻閪做乜撚野呀

Faker juke咗sword個flash
比人問號

下年khan應該同blank一樣

又輸ban pick

冇得賴啦

已經唔關bp事
輸係因為真係廢

KHAN 仲入去做乜

特登架喎

搏人FLASH去第二度啦果下擺明

FAKER係咪閃草

心痛唔睇了

你知唔知佢做咩flash個到

唉 呢場唔洗睇
夜曲 加里歐上六前SKT乜都無做過
SKT真係垃圾 以後唔睇

無論打線 反野 小團戰 齊人團戰 marco換objectives
只要SKT失利 就係BP問題

grf真係勁撚到

反野好正常呀
係khan唔知做乜走上去

KHAN仲老過FAKER

真係唔識架喎

無力迎戰啦 SKT

玩完

Faker差d 200iq flash

mata又係柒
無眼睇啦

7分鐘輸3k
On9

Faker咪呃咗sword個閃囉
仲想佢點

下路對線都爆
唔使玩啦

宇宙大爆炸

點解依家sup帶小兵去質器？？？

仲要個草叢無眼走埋入去

本身仲想讚khan今場嬴cs

結果另類派膠

effort換mata有冇得諗

咁有自信反野
對面用腦打機架

閃草juke都唔知 呢到d人到底有冇金牌

幫teddy食炮車？

反野冇問題 比人周到都冇問題

khan果下真係累撚死全家

KHAN一係打一係走
打又唔柯煙
暈撚左唔放大你想人點撚打
雖則話開打都會輸但呢啲真係鐵牌play黎
clid未6，反紅失敗，全部人開始走，佢就碌番入去企係度發呆
呢啲狀態都係下去吧啦

其實好多英前期都勁過OLAF...唔明點解重要PICK...

驚人揀歐拉夫咁點解唔BAN撚左佢
搞到自己要焗撚住用

應該唔會 sword都有跟閃一定知咩事

觸發到綠盾

唔知都見到sword真係閃咗落去啦
條友盲撚

佢今季柒左好多次

下場應該可以唔洗見到khan

goodbye skt

又炒一場

Pawn都係咁weak咋

SKT 5個人去哂中交哂所有野博下殺chovy一次 等佢個100kda dream破滅仲好

吹到世界大戰咁
完全比人屌打WO

全面爆線 呢場真係俾人perfect game喇

仲係度屌花生同佢夾唔到
自己回塘回撚到仆街咁

khan仲要比人用Jayce屌打返

因為唔夠位ban囉 阿卡莉同aatrox又撚唔掂

今晚隻秋？

20分鐘唔夠輸咁多

前期無英夠Olaf打 趙信 卡力斯都唔夠
不過呢場佢上6前乜都無做過
SKT好波唔撚睇垃圾隊了

olaf 前期打交數一數二勁 係SKT 玩得衰姐

重廢過舊skt

世一top

換人啦 比個機會crazy

有預示者應該可以推到一座

咁又難D

而家歐拉夫行行企企，夜曲就打穿上路

打呲戰打到咁一面倒

Skt 今次換邊個好

屌 ...無得meme了

我覺得打線上IRE係打得贏GARLIO但係打團同ROAM就好難打...

Blank子

blank係最勁既

khan:有頭啦

w到人又係到b khan我屌你老母咩

破處啦

KZ出黎班友都打到屎咁

等highlight算

上路果幾條友點解殺完唔走仲停係度..

100 KDA

屌 四路垃圾雷我Faker
今次唔止要炒四路
仲要炒埋全部教練後勤